<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss version="2.0"><channel><title>ISS Nederland – Nieuws en pers</title><link>https://www.issworld.com/nl-nl/insights/insights/nl/nieuws-en-pers</link><description>Laatste nieuws van ISS Nederland</description><item><title>Stichting Politieveteraan ontvangt winnaarscheque ISS Workplace Manager of the Year Award</title><link>https://www.issworld.com/nl-NL/news/2025/09/02/uitreiking-waardecheque-stichting-politieveteraan</link><description>Op 26 augustus heeft ISS een cheque van € 5.000 overhandigd aan Stichting Politieveteraan. De donatie is verbonden aan de jaarlijkse uitreiking van de ISS WorkPlace Manager of the Year Award tijdens het event WorkPlace Xperience. Winnaar van 2024, Maaike van Kats, kreeg de mogelijkheid om een goed doel te kiezen en besloot de cheque aan Stichting Politieveteraan te schenken.</description><enclosure url="https://www.issworld.com/_next/image?url=https%3A%2F%2Fbrand.issworld.com%2Fm%2F737491663fa3c819%2Fwebimage-NL_ISS-Workplace-Manager-of-the-year-Overhandiging-waardecheque_09-2025.png&amp;w=1920&amp;q=75" type="image/jpeg" /></item><item><title>ISS en SBB creëren samen nieuwe stagekansen in de facilitaire dienstverlening</title><link>https://www.issworld.com/nl-NL/news/2025/08/25/iss-versterkt-samenwerking-sbb</link><description>ISS en Samenwerkingsorganisatie Beroepsonderwijs Bedrijfsleven (SBB) slaan de handen ineen om hybride leertrajecten in de facilitaire dienstverlening verder te versterken.</description><enclosure url="https://www.issworld.com/_next/image?url=https%3A%2F%2Fbrand.issworld.com%2Fm%2F72d1dbdf65d3a6cc%2Fwebimage-NL_ISS-en-SBB-versterken-samenwerking-leerbedrijf_ondertekening_08-2025.jpg&amp;w=1920&amp;q=75" type="image/jpeg" /></item><item><title>Samen met Social Capital werken aan duurzame banenkansen bij HEINEKEN</title><link>https://www.issworld.com/nl-NL/news/2025/07/30/samenwerking-iss-en-social-capital-bij-heineken</link><description>Een werkplek bieden aan iedereen die kan en wil werken… Soms vereist dat net even een stapje extra en vaker nog samenwerking met anderen.</description><enclosure url="https://www.issworld.com/_next/image?url=https%3A%2F%2Fbrand.issworld.com%2Fm%2F19be3c92bc959df9%2Fwebimage-Samenwerking-tussen-ISS-Social-Capital-en-HEINEKEN.png&amp;w=1920&amp;q=75" type="image/jpeg" /></item><item><title>ISS prolongeert certificering niveau 5 van CO2-prestatieladder</title><link>https://www.issworld.com/nl-NL/news/2025/07/24/iss-prolongeert-niveau-5-co2-prestatieladder</link><description>In juni is het CO2-managementsysteem van ISS opnieuw beoordeeld aan de hand van de criteria van niveau vijf van de CO2 prestatieladder en is het certificaat opnieuw toegekend. Met de audit en certificering maken we op onafhankelijke en transparante wijze inzichtelijk hoe wij, samen met onze leveranciers en opdrachtgevers onze ambities realiseren.</description><enclosure url="https://www.issworld.com/_next/image?url=https%3A%2F%2Fbrand.issworld.com%2Fm%2F7857e26b8389270b%2Fwebimage-NL-ISSNL-CO2-prestatieladder-niveau-5-092024.png&amp;w=1200&amp;q=75" type="image/jpeg" /></item><item><title>Nieuw wereldwijd ISS-onderzoek: Het kantoor blijft cruciaal voor het versterken van cultuur en saamhorigheid</title><link>https://www.issworld.com/nl-NL/news/2025/04/29/wereldwijd-onderzoek-iss</link><description>Ondanks de opkomst van hybride werken blijft het fysieke kantoor van vitaal belang voor de hedendaagse beroepsbevolking. Het kantoor fungeert als een plek voor sociale banden en kennisdeling. Dit blijkt uit een nieuw wereldwijd onderzoek van ISS onder bijna 11.000 werknemers.</description><enclosure url="https://www.issworld.com/_next/image?url=https%3A%2F%2Fbrand.issworld.com%2Fm%2F4eb746577aeb0ca2%2Fwebimage-ISS-Global-Workplace-Survey-Film.jpg&amp;w=1920&amp;q=75" type="image/jpeg" /></item><item><title>Remco Martens benoemd tot Chief Commercial Officer</title><link>https://www.issworld.com/nl-NL/news/2025/04/24/remco-martens-nieuwe-cco</link><description>ISS, wereldleider in workplace experience en facility management, maakt bekend dat Remco Martens per 1 mei aantreedt als Chief Commercial Officer (CCO). In deze functie maakt hij deel uit van het Country Leadership Team.</description><enclosure url="https://www.issworld.com/_next/image?url=https%3A%2F%2Fbrand.issworld.com%2Fm%2Fcab79ca077501de%2Fwebimage-NL_CCO_Remco-Martens_04-2025.png&amp;w=1920&amp;q=75" type="image/jpeg" /></item><item><title>Broodje natuurlijk? Natuurlijk! Lekker eerlijk en lokaal</title><link>https://www.issworld.com/nl-NL/news/2025/04/23/broodje-natuurlijk-bij-pwc</link><description>Samen met MVO Nederland is ISS bezig met het introduceren van lokale en eerlijke broodjes: Broodje Natuurlijk. Deze broodjes kenmerken zich doordat zij afkomstig zijn van natuurlijke landbouw en dragen bij aan het versterken van de biodiversiteit. MVO Nederland wil met deze broodjes een afzetmarkt creëren voor boeren die regeneratief en samen met de natuur werken en laten zien hoe lekker puur natuur smaakt. ISS is een partner van MVO Nederland en als bedrijfscateraar werken we graag mee aan het aanbieden en uitbreiden van een regeneratief, natuurlijk en lokaal aanbod.</description><enclosure url="https://www.issworld.com/_next/image?url=https%3A%2F%2Fbrand.issworld.com%2Fm%2F73e3b8e48822c81%2Fwebimage-NL_PwC_MVO-broodje-amsterdam_Nadia-Zerouali_04-2025.png&amp;w=1920&amp;q=75" type="image/jpeg" /></item><item><title>Annemarie Melissen (FrieslandCampina) en Iris Kranenburg (Limoonworks) winnen ISS Workplace Awards 2025</title><link>https://www.issworld.com/nl-NL/news/2025/04/16/iss-workplace-awards-2025</link><description>Tijdens het de vierde editie van Workplace Xperience in Van Nelle Fabriek in Rotterdam zijn Annemarie Melissen (FrieslandCampina) en Iris Kranenburg (Limoonworks) uitgeroepen tot respectievelijk ISS Workplace Manager of the Year en ISS Workplace Talent of the Year.</description><enclosure url="https://www.issworld.com/_next/image?url=https%3A%2F%2Fbrand.issworld.com%2Fm%2F12246d8f3d561eef%2Fwebimage-NL_Annemarie-Melissen_ISS-Workplace-Manager-2025_04-2025.png&amp;w=1920&amp;q=75" type="image/jpeg" /></item><item><title>ISS is ISO 27001-gecertificeerd: Gegevens in veilige handen!</title><link>https://www.issworld.com/nl-NL/news/2025/02/05/iss-behaalt-iso27001-certificaat</link><description>We zijn trots om aan te kondigen dat wij officieel het ISO 27001-certificaat hebben behaald! Dit betekent dat wij voldoen aan de strengste normen op het gebied van informatiebeveiliging en dat gegevens van onze opdrachtgevers bij ons in veilige handen zijn. Als een van de weinige facilitaire dienstverleners met deze certificering, onderscheiden wij ons in de markt door een ongeëvenaarde focus op veiligheid en compliance.</description><enclosure url="https://www.issworld.com/_next/image?url=https%3A%2F%2Fbrand.issworld.com%2Fm%2F5562ae4a4ff2302a%2Fwebimage-ISSNL-ISS-behaalt-ISO27001-certificaat.jpg&amp;w=1920&amp;q=75" type="image/jpeg" /></item><item><title>ISS voor tweede jaar op rij gekozen als beste multi services dienstverlener</title><link>https://www.issworld.com/nl-NL/news/2025/01/29/iss-beste-multi-service-provider-in-provider-performance-onderzoek</link><description>Tijdens het nieuwjaarsevenement van FMN op donderdag 23 januari werden de resultaten uit het Provider Performance Onderzoek bekendgemaakt en werd ISS voor de tweede keer op rij uitgeroepen tot de beste multi service dienstverlener!</description><enclosure url="https://www.issworld.com/_next/image?url=https%3A%2F%2Fbrand.issworld.com%2Fm%2F7bf7203ebd8a57bf%2Fwebimage-ISSNL-Uitreiking-PPO-2025-01-2025.png&amp;w=1920&amp;q=75" type="image/jpeg" /></item></channel></rss>